搞咗個有關過去一年香港社運嘅藝術展《粉飾太平》

唔知大家仲有冇印象喺半年前有《粉飾太平》嘅出現，期後喺連登得到大家支持，好多市民用咗自己方法黎繼續進行。

太古市民

最近深水埗大南街parallel space搵小弟想擺一個關於呢年幾嘅作品展，主要都係關於運動同社會。
（parallel space 係深水埗大南街一個展覽場地，我都知連登上個禮拜先插緊大南街周圍coffee shop同發展商問題，不過parallel space係兩層都純粹for 展覽嘅地方，佢哋搵我，我難得有機會擺到呢類作品，我緊係嘍飯應啦！）

當然入面仲有展出小弟其他作品，都係關於運動、社會、監控、傳媒、香港同中國等方向。

例如：用五幅世界地圖撕貼出香港地圖，其實呢個作品係當時國安法一立，我所做嘅作品。當有國家幫香港出聲，中國就話「不得干預國家內政」，但其實香港本身就係一個國際性城市，並唔係單單屬於中國⋯

另外，仲有件係互動作品，係比入場觀眾自行貼上膠紙，因為係《粉飾太平》時，好多人問「貼膠紙怕唔怕犯法」，但我覺得如果連咁少事我哋都要怕，之後只會越黎越多嘢唔敢做。
Day1

Day5

Day8

其實仲有好幾件其他作品，但我廢事咁長文，有興趣嘅既巴打歡迎follow 小弟ig (@gllh_art)，多多支持小弟可以繼續以藝術方式回應社會。

最後希望各位巴絲多多支持！

展覽日期：10月1日至10月18日（有機會延長至24-25號）
時間：每天中午 12:00 至 晚上 07:00（逢星期一休息）
地點 / Venue : Parallel Space
地址／Address :G/F, 202, Tai Nan Street, Sham Shui Po / 深水埗大南街202號

費用：免費（場內有售明信片，希望大家支持下小弟創作同 parallel space）

小弟ig : gllh_art
Parallel space ig: parallel_space_hk

反思現今社會狀況係咪正常（半年前嘅post)

黎咗嘅巴絲，係到留個言傾下
未黎嘅都留吓，推下post

如果係現場認到我，撞到黎say個hi

支持延長

巴打好耐冇玩銀仔
會唔會搵事頭婆銀仔砌返幅

加油！！一定嚟！！

巴打有留意開
之前用咗一半英女皇，一半洋紫荊 整咗幅

支持
樓主既作品好有意思，放假去睇

推一推

有follow開，覺得好有心思

值得支持

推啊

加油

我再推

Push

我個日都好似有係到

之前ig見過一幅畫好深刻
用鐵網畫港島個幅

講曬，驚人唔去
依加係到講
黑白個個係用咗一個月嘅七份唔同報紙（東方，星島，大公，文匯，SCMP，明報，蘋果），將報紙上嘅黑白位撕落去黎，貼成一幅全黑，一幅全白。但開燈後你會發現黑白背後仲有其他嘢（⋯）。

係想講，唔同媒體嘅黑白定義都唔同⋯⋯

支持牙鹿！！！

未去
下星期去

有個貨櫃係studio，放嘢加做嘢都係個到

g持 巴打好有心
黎緊搵日路過g持下

推

依家先知
過兩日落嚟

推~~~~~~~~~~~~~~遲d去睇

又係你

支持！

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

坐完Cafe 經過見到

原來係巴打搞
今日急急子都有宣傳你個展

真！？
係903講？

係啊 都介紹得幾好
佢個節目有時會請artists 上去
希望巴打有機會上去

靚嘅話拎上網賣啦

幫你推
利申 上星期已經嚟咗

支持

推多次

去左 有驚喜

輕輕一推

pish

g chi

有follow 你
不過逢星期一close 去唔到
有冇得網購買你疊postcard

推 今日見到有人咁做 好過癮

創作力量同幻想會嚇你一跳

支持巴打

幫推

[警世post] 終結失敗循環 面對獨裁絕不妥協

奮力上爬定係垂危掙扎

二樓睇完真係好

好靚

Pish

多謝各位

真係睇唔到定睇到當睇唔到

真係睇唔到

白熱化

推啊
值得去，大力支持

已課金支持

推推推推推

自推 今日星期日
大家有時間黎睇下

會唔會再延遲啊？1718去唔到

會 會延長到24-25號

okok要去了